認真post, 手機無啦啦唔可以用es存取sd卡

之前無root都做到，今日拎一拎張sd卡去電腦就咁

help

唔好用es呢啲大陸野啦
認真答：你望下系統設定-storage有冇張卡？插返落電腦有冇反應？

有呀

我睇到入面d野，但郁唔到

如果用電腦就郁到

sd卡d野郁唔到

係電腦度試下chkdsk /r sd卡drive letter

我發現電腦del完sd卡d野， 手機睇番都仍然存在而且剩餘空間不變，但可以copy野到電腦

唔用es 有咩介紹? 會用 smb ftp

我現在用乜都寫唔到落sd

backup晒張sd card
format咗佢

ok

其實係張卡問題定權限

人既問題
睇下自己username

...

用adapter又改到